成個財經台有邊個無tsla？

我估10個有9個有

有TSLA 嘅 ETF 算唔算?

我無揸

Tsla未必有
但有tsla既etf應該個個都有

升幅跟唔足

淨搾個股咁我就真係無
無TSLA 有乜問題
又唔係無其他選擇

吉田好似一早賣哂

1000蚊佢話: 你玩啦

佢話唔阻大家賺錢

無

short tesla算唔算?

既然係咁，我都入返啲long call,費事同人冇話題。

我

連登契媽

唔買arkk都會有買qqq掛

唔怪之得佢咁憎格sir

如果全倉舊經濟股同voo 又點睇?

上個月走撚哂

星期五走曬
升幾多都冇用

Qqq 有tsla??

應該無

有呀

我冇
家吓成版都講tsla
幾時百蚊唔買
偏偏1700先去追
利申：覺得唔值所以冇入

lm